# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-remote-play package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-remote-play\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 62
msgid "Sunshine"
msgstr "햇빛"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 74
msgid "General"
msgstr "일반"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 74
msgid "Server general settings"
msgstr "서버 일반 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 75
msgid "Input"
msgstr "입력"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 75
msgid "Keyboard, mouse and gamepad"
msgstr "키보드, 마우스 및 게임패드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 76
msgid "Audio/Video"
msgstr "오디오/비디오"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 76
msgid "Resolution, bitrate and quality"
msgstr "해상도, 비트 전송률 및 품질"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 77
msgid "Network"
msgstr "네트워크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 77
msgid "Ports and connectivity"
msgstr "포트 및 연결성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 78
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 98
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 109
msgid "Config Files"
msgstr "구성 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 78
msgid "Configuration files and logs"
msgstr "구성 파일 및 로그"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 79
msgid "Advanced"
msgstr "고급"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 79
msgid "Advanced options"
msgstr "고급 옵션"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 82
msgid "NVIDIA NVENC"
msgstr "NVIDIA NVENC"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 82
msgid "NVIDIA Encoder"
msgstr "NVIDIA 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 83
msgid "Intel QuickSync"
msgstr "인텔 퀵싱크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 83
msgid "Intel Encoder"
msgstr "인텔 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 84
msgid "AMD AMF"
msgstr "AMD AMF"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 84
msgid "AMD Encoder"
msgstr "AMD 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 85
msgid "VideoToolbox"
msgstr "비디오 툴박스"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 85
msgid "Apple Encoder"
msgstr "애플 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 86
msgid "VA-API"
msgstr "VA-API"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 86
msgid "VA-API Encoder (Linux)"
msgstr "VA-API 인코더 (리눅스)"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 87
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 180
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 87
msgid "CPU Encoding"
msgstr "CPU 인코딩"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 112
msgid "No options available"
msgstr "사용 가능한 옵션이 없습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 220
msgid "Apps File"
msgstr "앱 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 220
msgid "The file where current apps of Sunshine are stored."
msgstr "선샤인 현재 앱이 저장된 파일."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 221
msgid "Credentials File"
msgstr "자격 증명 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 221
msgid "Store Username/Password separately from Sunshine's state file."
msgstr "Sunshine의 상태 파일과 별도로 사용자 이름/비밀번호를 저장하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 222
msgid "Logfile Path"
msgstr "로그 파일 경로"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 222
msgid "The file where the current logs of Sunshine are stored."
msgstr "선샤인의 현재 로그가 저장된 파일입니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 223
msgid "Private Key"
msgstr "개인 키"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 223
msgid ""
"The private key used for the web UI and Moonlight client pairing. For best compatibility, this "
"should be an RSA-2048 private key."
msgstr "웹 UI 및 문라이트 클라이언트 페어링에 사용되는 개인 키입니다. 최상의 호환성을 위해 RSA-2048 개인 키여야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 224
msgid "Certificate"
msgstr "인증서"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 224
msgid ""
"The certificate used for the web UI and Moonlight client pairing. For best compatibility, this "
"should have an RSA-2048 public key."
msgstr "웹 UI 및 문라이트 클라이언트 페어링에 사용되는 인증서입니다. 최상의 호환성을 위해 RSA-2048 공개 키를 가져야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 225
msgid "State File"
msgstr "상태 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 225
msgid "The file where current state of Sunshine is stored"
msgstr "선샤인의 현재 상태가 저장된 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 226
msgid "Configuration File"
msgstr "구성 파일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 226
msgid "The main configuration file for Sunshine."
msgstr "Sunshine의 주요 구성 파일."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 297
msgid "Missing Libraries Detected"
msgstr "누락된 라이브러리가 감지되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 298
msgid "Sunshine requires older ICU libraries ({}) which are missing."
msgstr "Sunshine은 누락된 이전 ICU 라이브러리({})가 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 302
msgid "Fix Dependencies"
msgstr "종속성 수정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 311
msgid "System Status"
msgstr "시스템 상태"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 312
msgid "All required libraries appear to be present."
msgstr "모든 필수 라이브러리가 있는 것으로 보입니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 318
msgid "Re-apply Library Fix"
msgstr "라이브러리 수정 재적용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 319
msgid "Run the library fix script manually."
msgstr "라이브러리 수정 스크립트를 수동으로 실행하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 321
msgid "Run Fix"
msgstr "수정 실행"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 345
msgid "Fix script started. Please authenticate."
msgstr "스크립트 수정이 시작되었습니다. 인증해 주세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 362
msgid "Libraries fixed! You can now start the server."
msgstr "라이브러리가 수정되었습니다! 이제 서버를 시작할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 258
msgid "Locale"
msgstr "로케일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 262
msgid "The locale used for Sunshine's user interface."
msgstr "선샤인의 사용자 인터페이스에 사용되는 로케일."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 263
msgid "Sunshine Name"
msgstr "선샤인 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 263
msgid "The name of the Sunshine instance as seen by clients."
msgstr "클라이언트가 보는 썬샤인 인스턴스의 이름."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 264
msgid "Sunshine User"
msgstr "선샤인 사용자"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 264
msgid "Username for API access (Monitoring)"
msgstr "API 액세스(모니터링)를 위한 사용자 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 265
msgid "Sunshine Password"
msgstr "선샤인 패스워드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 265
msgid "Password for API access (Monitoring)"
msgstr "API 접근을 위한 비밀번호 (모니터링)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 266
msgid "Log Level"
msgstr "로그 수준"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 269
msgid "The minimum log level printed to standard out"
msgstr "표준 출력에 인쇄되는 최소 로그 수준"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 270
msgid "Pre-Release Notifications"
msgstr "사전 릴리스 알림"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 270
msgid "Whether to be notified of new pre-release versions of Sunshine"
msgstr "Sunshine의 새로운 사전 릴리스 버전에 대한 알림 수신 여부"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 271
msgid "Enable System Tray"
msgstr "시스템 트레이 활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 271
msgid "Show icon in system tray and display desktop notifications"
msgstr "시스템 트레이에 아이콘 표시 및 바탕화면 알림 표시"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 276
msgid "UPnP"
msgstr "UPnP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 276
msgid "Automatically configure port forwarding for streaming over the Internet"
msgstr "인터넷을 통한 스트리밍을 위한 포트 포워딩을 자동으로 구성합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 277
msgid "Address Family"
msgstr "주소 패밀리"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 279
msgid "Set the address family used by Sunshine"
msgstr "선샤인에서 사용하는 주소 패밀리를 설정하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 280
msgid "Bind Address"
msgstr "바인드 주소"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 280
msgid "IP address to bind the service to"
msgstr "서비스에 바인딩할 IP 주소"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 281
msgid "Port (Moonlight)"
msgstr "포트 (문라이트)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 281
msgid ""
"Set the family of ports used by Sunshine.\n"
"TCP: 47984, 47989, 47990 (Web UI), 48010\n"
"UDP: 47998 - 48012"
msgstr ""
"선샤인에서 사용하는 포트 패밀리를 설정합니다.\n"
"TCP: 47984, 47989, 47990 (웹 UI), 48010\n"
"UDP: 47998 - 48012"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 282
msgid "Web UI Access"
msgstr "웹 UI 접근"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 284
msgid ""
"The origin of the remote endpoint address that is not denied access to Web UI.\n"
"Warning: Exposing the Web UI to the internet is a security risk! Proceed at your own risk!"
msgstr ""
"웹 UI에 대한 액세스가 거부되지 않은 원격 엔드포인트 주소의 출처입니다.  \n"
"경고: 웹 UI를 인터넷에 노출하는 것은 보안 위험입니다! 자신의 책임 하에 진행하십시오!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 285
msgid "External IP"
msgstr "외부 IP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 285
msgid "If no external IP address is given, Sunshine will automatically detect external IP"
msgstr "외부 IP 주소가 제공되지 않으면, Sunshine은 외부 IP를 자동으로 감지합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 286
msgid "LAN Encryption"
msgstr "LAN 암호화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 287
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 290
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 330
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 333
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 352
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 398
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 287
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 290
msgid "Mode 1"
msgstr "모드 1"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 287
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 290
msgid "Mode 2"
msgstr "모드 2"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 288
msgid ""
"This determines when encryption will be used when streaming over your local network. Encryption can "
"reduce streaming performance, particularly on less powerful hosts and clients."
msgstr "이것은 로컬 네트워크에서 스트리밍할 때 암호화가 언제 사용될지를 결정합니다. 암호화는 특히 성능이 낮은 호스트와 클라이언트에서 스트리밍 성능을 저하시킬 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 289
msgid "WAN Encryption"
msgstr "WAN 암호화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 291
msgid ""
"This determines when encryption will be used when streaming over the Internet. Encryption can "
"reduce streaming performance, particularly on less powerful hosts and clients."
msgstr "이는 인터넷을 통해 스트리밍할 때 암호화가 언제 사용될지를 결정합니다. 암호화는 특히 성능이 낮은 호스트와 클라이언트에서 스트리밍 성능을 저하시킬 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 292
msgid "Ping Timeout (ms)"
msgstr "핑 타임아웃 (ms)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 292
msgid "How long to wait in milliseconds for data from moonlight before shutting down the stream"
msgstr "데이터를 수신하기 위해 문라이트에서 스트림을 종료하기 전에 대기할 밀리초 단위의 시간은 얼마입니까?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 297
msgid "Enable Gamepad Input"
msgstr "게임패드 입력 활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 297
msgid "Allows guests to control the host system with a gamepad / controller"
msgstr "게스트가 게임패드/컨트롤러로 호스트 시스템을 제어할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 298
msgid "Emulated Gamepad Type"
msgstr "에뮬레이션된 게임패드 유형"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 299
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 48
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 214
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 772
msgid "Automatic"
msgstr "자동적"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 301
msgid "Choose which type of gamepad to emulate on the host"
msgstr "호스트에서 에뮬레이트할 게임패드 유형을 선택하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 302
msgid "Motion as DS4"
msgstr "DS4로서의 모션"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 302
msgid "Emulate motion controls as DS4"
msgstr "DS4로 모션 컨트롤 에뮬레이트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 303
msgid "Touchpad as DS4"
msgstr "터치패드가 DS4로 설정됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 303
msgid "Emulate touchpad as DS4"
msgstr "DS4로 터치패드 에뮬레이트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 304
msgid "Back Button as Touchpad Click"
msgstr "터치패드 클릭으로 뒤로 가기 버튼"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 304
msgid "Use Back button for touchpad click on DS4"
msgstr "DS4에서 터치패드 클릭을 위해 뒤로 가기 버튼을 사용하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 305
msgid "Randomize MAC (DS5)"
msgstr "MAC 무작위화 (DS5)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 305
msgid "Randomize virtual MAC address for DS5"
msgstr "DS5용 가상 MAC 주소 무작위화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 306
msgid "Home/Guide Timeout (ms)"
msgstr "홈/가이드 타임아웃 (ms)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 306
msgid "Hold Back/Select to emulate Guide button. &lt; 0 to disable."
msgstr "가이드 버튼을 에뮬레이트하려면 Hold Back/Select를 누르세요. &lt; 0은 비활성화합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 307
msgid "Enable Keyboard Input"
msgstr "키보드 입력 활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 307
msgid "Allows guests to control the host system with the keyboard"
msgstr "게스트가 키보드를 사용하여 호스트 시스템을 제어할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 308
msgid "Enable Mouse Input"
msgstr "마우스 입력 활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 308
msgid "Allows guests to control the host system with the mouse"
msgstr "게스트가 마우스를 사용하여 호스트 시스템을 제어할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 309
msgid "Always Send Scancodes"
msgstr "항상 스캔코드 전송"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 309
msgid "Always send raw key scancodes"
msgstr "항상 원시 키 스캔 코드를 전송합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 310
msgid "Map Right Alt to Windows"
msgstr "오른쪽 Alt를 Windows로 매핑"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 310
msgid "Make Sunshine think the Right Alt key is the Windows key"
msgstr "선샤인이 오른쪽 Alt 키를 Windows 키로 인식하도록 설정하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 311
msgid "High Resolution Scrolling"
msgstr "고해상도 스크롤링"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 311
msgid "Pass through high resolution scroll events from Moonlight clients"
msgstr "문라이트 클라이언트에서 고해상도 스크롤 이벤트를 통과시킵니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 365
msgid "Auto / Primary"
msgstr "자동 / 기본"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 316
msgid "Audio Sink"
msgstr "오디오 싱크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 316
msgid ""
"Listing all available audio sinks is possible by running `pactl list short sinks` (PulseAudio) or "
"`wpctl status` (PipeWire)."
msgstr ""
"사용 가능한 모든 오디오 싱크를 나열하려면 `pactl list short sinks` (PulseAudio) 또는 `wpctl status` (PipeWire)를 실행하면 "
"됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 317
msgid "Stream Audio"
msgstr "오디오 스트리밍"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 317
msgid ""
"Whether to stream audio or not. Disabling this can be useful for streaming headless displays as "
"second monitors."
msgstr "오디오 스트리밍 여부. 이를 비활성화하면 헤드리스 디스플레이를 두 번째 모니터로 스트리밍하는 데 유용할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 318
msgid "Graphics Adapter"
msgstr "그래픽 어댑터"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 383
msgid "Specific GPU to use. Default is usually correct."
msgstr "사용할 특정 GPU. 기본값이 일반적으로 올바릅니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 319
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 384
msgid ""
"Select the display monitor to capture. Corresponds to the output connector name (e.g., DP-1, "
"HDMI-A-1)."
msgstr "캡처할 디스플레이 모니터를 선택하십시오. 출력 커넥터 이름에 해당합니다(예: DP-1, HDMI-A-1)."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 320
msgid "Maximum Bitrate"
msgstr "최대 비트 전송률"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 320
msgid ""
"The maximum bitrate (in Kbps) that Sunshine will encode the stream at. If set to 0, it will always "
"use the bitrate requested by Moonlight."
msgstr "Sunshine이 스트림을 인코딩할 최대 비트 전송률(단위: Kbps)입니다. 0으로 설정하면 항상 Moonlight에서 요청한 비트 전송률을 사용합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 321
msgid "Minimum FPS Target"
msgstr "최소 FPS 목표"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 321
msgid ""
"The lowest effective FPS a stream can reach. A value of 0 is treated as roughly half of the "
"stream's FPS. A setting of 20 is recommended if you stream 24 or 30fps content."
msgstr ""
"스트림이 도달할 수 있는 최저 유효 FPS. 값이 0이면 스트림의 FPS의 대략 절반으로 간주됩니다. 24 또는 30fps 콘텐츠를 스트리밍하는 경우 20으로 설정하는 것이 "
"권장됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 326
msgid "FEC Percentage"
msgstr "FEC 비율"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 326
msgid ""
"Percentage of error correcting packets per data packet in each video frame. Higher values can "
"correct for more network packet loss, but at the cost of increasing bandwidth usage."
msgstr "각 비디오 프레임의 데이터 패킷당 오류 수정 패킷의 비율. 더 높은 값은 더 많은 네트워크 패킷 손실을 수정할 수 있지만, 대역폭 사용량이 증가하는 대가를 치르게 됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 327
msgid "Quantization Parameter"
msgstr "양자화 매개변수"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 327
msgid ""
"Some devices may not support Constant Bit Rate. For those devices, QP is used instead. Higher value "
"means more compression, but less quality."
msgstr "일부 장치는 일정 비트 전송률을 지원하지 않을 수 있습니다. 이러한 장치에서는 대신 QP가 사용됩니다. 값이 높을수록 압축이 더 많이 이루어지지만 품질은 낮아집니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 328
msgid "Minimum CPU Thread Count"
msgstr "최소 CPU 스레드 수"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 328
msgid ""
"Increasing the value slightly reduces encoding efficiency, but the tradeoff is usually worth it to "
"gain the use of more CPU cores for encoding. The ideal value is the lowest value that can reliably "
"encode at your desired streaming settings on your hardware."
msgstr ""
"값을 약간 증가시키면 인코딩 효율성이 감소하지만, 일반적으로 더 많은 CPU 코어를 인코딩에 사용할 수 있는 이점이 있기 때문에 그 대가는 보통 가치가 있습니다. 이상적인 값은 "
"하드웨어에서 원하는 스트리밍 설정으로 안정적으로 인코딩할 수 있는 가장 낮은 값입니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 329
msgid "HEVC Support"
msgstr "HEVC 지원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 330
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 333
msgid "Advertised (Recommended)"
msgstr "광고 (추천)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 331
msgid ""
"Allows the client to request HEVC Main or HEVC Main10 video streams. HEVC is more CPU-intensive to "
"encode, so enabling this may reduce performance when using software encoding."
msgstr ""
"클라이언트가 HEVC Main 또는 HEVC Main10 비디오 스트림을 요청할 수 있습니다. HEVC는 인코딩 시 CPU 집약적이므로 소프트웨어 인코딩을 사용할 때 성능이 "
"저하될 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 332
msgid "AV1 Support"
msgstr "AV1 지원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 334
msgid ""
"Allows the client to request AV1 Main 8-bit or 10-bit video streams. AV1 is more CPU-intensive to "
"encode, so enabling this may reduce performance when using software encoding."
msgstr ""
"클라이언트가 AV1 메인 8비트 또는 10비트 비디오 스트림을 요청할 수 있습니다. AV1은 인코딩할 때 CPU 집약적이므로, 이를 활성화하면 소프트웨어 인코딩을 사용할 때 "
"성능이 저하될 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 335
msgid "Force a Specific Capture Method"
msgstr "특정 캡처 방법 강제 적용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 336
msgid "Autodetect (Recommended)"
msgstr "자동 감지(권장)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 337
msgid "On automatic mode Sunshine will use the first one that works. NvFBC requires patched nvidia drivers."
msgstr "자동 모드에서는 Sunshine이 작동하는 첫 번째 것을 사용합니다. NvFBC는 패치된 NVIDIA 드라이버가 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 338
msgid "Force a Specific Encoder"
msgstr "특정 인코더 강제 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 339
msgid "Autodetect"
msgstr "자동 감지"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 342
msgid ""
"Force a specific encoder, otherwise Sunshine will select the best available option. Note: If you "
"specify a hardware encoder on Windows, it must match the GPU where the display is connected."
msgstr ""
"특정 인코더를 강제로 선택하십시오. 그렇지 않으면 Sunshine이 사용 가능한 최상의 옵션을 선택합니다. 참고: Windows에서 하드웨어 인코더를 지정하는 경우, 디스플레이가 "
"연결된 GPU와 일치해야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 347
msgid "Performance Preset"
msgstr "성능 프리셋"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 350
msgid ""
"Higher numbers improve compression (quality at given bitrate) at the cost of increased encoding "
"latency. Recommended to change only when limited by network or decoder, otherwise similar effect "
"can be accomplished by increasing bitrate."
msgstr ""
"더 높은 숫자는 인코딩 지연 시간이 증가하는 대가로 압축(주어진 비트 전송률에서의 품질)을 개선합니다. 네트워크나 디코더에 의해 제한될 때만 변경하는 것이 권장되며, 그렇지 "
"않으면 비트 전송률을 증가시켜 유사한 효과를 얻을 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 351
msgid "Two-Pass Mode"
msgstr "두 번 통과 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 352
msgid "Quarter Resolution"
msgstr "4분 해상도"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 352
msgid "Full Resolution"
msgstr "전체 해상도"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 353
msgid ""
"Adds preliminary encoding pass. This allows to detect more motion vectors, better distribute "
"bitrate across the frame and more strictly adhere to bitrate limits. Disabling it is not "
"recommended since this can lead to occasional bitrate overshoot and subsequent packet loss."
msgstr ""
"예비 인코딩 패스를 추가합니다. 이를 통해 더 많은 모션 벡터를 감지하고 프레임 전반에 걸쳐 비트 전송률을 더 잘 분배하며 비트 전송률 제한을 더 엄격하게 준수할 수 있습니다. "
"이를 비활성화하는 것은 권장되지 않으며, 이는 간헐적인 비트 전송률 초과 및 이후 패킷 손실로 이어질 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 354
msgid "Spatial AQ"
msgstr "공간 AQ"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 354
msgid ""
"Assign higher QP values to flat regions of the video. Recommended to enable when streaming at lower "
"bitrates."
msgstr "비디오의 평평한 영역에 더 높은 QP 값을 할당하십시오. 낮은 비트 전송률로 스트리밍할 때 활성화하는 것이 좋습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 355
msgid "Single-frame VBV/HRD percentage increase"
msgstr "단일 프레임 VBV/HRD 비율 증가"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 355
msgid ""
"By default sunshine uses single-frame VBV/HRD, which means any encoded video frame size is not "
"expected to exceed requested bitrate divided by requested frame rate. Relaxing this restriction can "
"be beneficial and act as low-latency variable bitrate, but may also lead to packet loss if the "
"network doesn't have buffer headroom to handle bitrate spikes. Maximum accepted value is 400, which "
"corresponds to 5x increased encoded video frame upper size limit."
msgstr ""
"기본적으로 sunshine은 단일 프레임 VBV/HRD를 사용하며, 이는 인코딩된 비디오 프레임 크기가 요청된 비트 전송률을 요청된 프레임 속도로 나눈 값을 초과하지 않을 것으로 "
"예상됨을 의미합니다. 이 제한을 완화하는 것은 유익할 수 있으며 저지연 가변 비트 전송률로 작용할 수 있지만, 네트워크에 비트 전송률 급증을 처리할 수 있는 버퍼 여유가 없으면 "
"패킷 손실로 이어질 수 있습니다. 최대 허용 값은 400이며, 이는 인코딩된 비디오 프레임 상한 크기 제한이 5배 증가함에 해당합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 356
msgid "Prefer CAVLC over CABAC in H.264"
msgstr "H.264에서 CABAC 대신 CAVLC를 선호합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 356
msgid ""
"Simpler form of entropy coding. CAVLC needs around 10% more bitrate for same quality. Only relevant "
"for really old decoding devices."
msgstr "엔트로피 코딩의 간단한 형태. CAVLC는 동일한 품질을 위해 약 10% 더 많은 비트 전송률이 필요합니다. 실제로 오래된 디코딩 장치에만 관련이 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 361
msgid "QuickSync Preset"
msgstr "퀵싱크 프리셋"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 363
msgid "Performance preset"
msgstr "성능 프리셋"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 364
msgid "QuickSync Coder (H264)"
msgstr "퀵싱크 코더 (H264)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 365
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 388
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 395
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 398
msgid "Auto"
msgstr "자동"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 366
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 396
msgid "Entropy coding mode"
msgstr "엔트로피 인코딩 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 367
msgid "Allow Slow HEVC Encoding"
msgstr "느린 HEVC 인코딩 허용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 367
msgid ""
"This can enable HEVC encoding on older Intel GPUs, at the cost of higher GPU usage and worse "
"performance."
msgstr "이것은 더 높은 GPU 사용량과 더 나쁜 성능의 대가로 구형 Intel GPU에서 HEVC 인코딩을 활성화할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 372
msgid "AMF Usage"
msgstr "AMF 사용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 376
msgid ""
"This sets the base encoding profile. All options presented below will override a subset of the "
"usage profile, but there are additional hidden settings applied that cannot be configured elsewhere."
msgstr "이것은 기본 인코딩 프로필을 설정합니다. 아래에 제시된 모든 옵션은 사용 프로필의 하위 집합을 재정의하지만, 다른 곳에서 구성할 수 없는 추가 숨겨진 설정이 적용됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 377
msgid "AMF Rate Control"
msgstr "AMF 비율 제어"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 380
msgid ""
"This controls the rate control method to ensure we are not exceeding the client bitrate target. "
"'cqp' is not suitable for bitrate targeting, and other options besides 'vbr_latency' depend on HRD "
"Enforcement to help constrain bitrate overflows."
msgstr ""
"이것은 클라이언트 비트레이트 목표를 초과하지 않도록 비율 제어 방법을 제어합니다. 'cqp'는 비트레이트 타겟팅에 적합하지 않으며, 'vbr_latency' 외의 다른 옵션은 "
"비트레이트 오버플로우를 제한하는 데 도움을 주기 위해 HRD 강제 적용에 의존합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 381
msgid "AMF Hypothetical Reference Decoder (HRD) Enforcement"
msgstr "AMF 가상 참조 디코더 (HRD) 시행"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 381
msgid ""
"Increases the constraints on rate control to meet HRD model requirements. This greatly reduces "
"bitrate overflows, but may cause encoding artifacts or reduced quality on certain cards."
msgstr ""
"HRD 모델 요구 사항을 충족하기 위해 비율 제어에 대한 제약을 증가시킵니다. 이는 비트 전송률 오버플로우를 크게 줄이지만, 특정 카드에서 인코딩 아티팩트나 품질 저하를 유발할 "
"수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 382
msgid "AMF Quality"
msgstr "AMF 품질"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 383
msgid "Speed"
msgstr "속도"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 383
msgid "Balanced"
msgstr "균형 잡힌"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 383
msgid "Quality"
msgstr "품질"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 384
msgid "This controls the balance between encoding speed and quality."
msgstr "이것은 인코딩 속도와 품질 간의 균형을 조절합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 385
msgid "AMF Preanalysis"
msgstr "AMF 사전 분석"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 385
msgid ""
"This enables rate-control preanalysis, which may increase quality at the expense of increased "
"encoding latency."
msgstr "이것은 비율 제어 사전 분석을 가능하게 하며, 이는 인코딩 지연 시간이 증가하는 대가로 품질을 향상시킬 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 386
msgid "AMF Variance Based Adaptive Quantization (VBAQ)"
msgstr "AMF 분산 기반 적응형 양자화 (VBAQ)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 386
msgid ""
"The human visual system is typically less sensitive to artifacts in highly textured areas. In VBAQ "
"mode, pixel variance is used to indicate the complexity of spatial textures, allowing the encoder "
"to allocate more bits to smoother areas. Enabling this feature leads to improvements in subjective "
"visual quality with some content."
msgstr ""
"인간의 시각 시스템은 일반적으로 고도로 텍스처화된 영역의 아티팩트에 덜 민감합니다. VBAQ 모드에서는 픽셀 분산을 사용하여 공간 텍스처의 복잡성을 나타내어 인코더가 더 부드러운 "
"영역에 더 많은 비트를 할당할 수 있도록 합니다. 이 기능을 활성화하면 일부 콘텐츠에서 주관적인 시각 품질이 향상됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 387
msgid "AMF Coder (H264)"
msgstr "AMF 인코더 (H264)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 389
msgid "Allows you to select the entropy encoding to prioritize quality or encoding speed. H.264 only."
msgstr "품질 또는 인코딩 속도를 우선시할 엔트로피 인코딩을 선택할 수 있습니다. H.264 전용."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 394
msgid "VideoToolbox Coder"
msgstr "비디오 툴박스 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 397
msgid "VideoToolbox Software Encoding"
msgstr "비디오 툴박스 소프트웨어 인코딩"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 398
msgid "Allowed"
msgstr "허용됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 398
msgid "Forced"
msgstr "강제된"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 399
msgid "Allow fallback to software encoding"
msgstr "소프트웨어 인코딩으로 대체 허용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 400
msgid "VideoToolbox Realtime Encoding"
msgstr "비디오 툴박스 실시간 인코딩"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 400
msgid "Realtime encoding priority"
msgstr "실시간 인코딩 우선순위"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 405
msgid "Strictly enforce frame bitrate limits for H.264/HEVC on AMD GPUs"
msgstr "AMD GPU에서 H.264/HEVC에 대한 프레임 비트레이트 제한을 엄격하게 적용합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 405
msgid ""
"Enabling this option can avoid dropped frames over the network during scene changes, but video "
"quality may be reduced during motion."
msgstr "이 옵션을 활성화하면 장면 전환 중 네트워크에서 프레임 손실을 방지할 수 있지만, 움직임 중 비디오 품질이 저하될 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 410
msgid "SW Presets"
msgstr "SW 프리셋"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 413
msgid ""
"Optimize the trade-off between encoding speed (encoded frames per second) and compression "
"efficiency (quality per bit in the bitstream). Defaults to superfast."
msgstr "인코딩 속도(초당 인코딩된 프레임)와 압축 효율성(비트스트림의 비트당 품질) 간의 균형을 최적화합니다. 기본값은 매우 빠름입니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 414
msgid "SW Tune"
msgstr "SW 조정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/sunshine_preferences.py, line: 416
msgid "Tuning options, which are applied after the preset. Defaults to zerolatency."
msgstr "프리셋 후에 적용되는 조정 옵션. 기본값은 제로 지연입니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 166
msgid "Waiting for data..."
msgstr "데이터를 기다리는 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 198
msgid "{} Active Devices"
msgstr "{} 활성 장치"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 252
msgid "Latency"
msgstr "지연 시간"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 318
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 723
msgid "Real-time Monitoring"
msgstr "실시간 모니터링"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 325
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 159
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 488
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 528
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 548
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 565
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 681
msgid "Guest"
msgstr "손님"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 802
msgid "Active Connection"
msgstr "활성 연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 666
msgid "{} devices monitoring"
msgstr "{} 장치 모니터링"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 669
msgid "Active - No devices"
msgstr "활성 - 장치 없음"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 864
msgid "Disconnect this specific guest (Admin)"
msgstr "이 특정 게스트(관리자)의 연결을 끊습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/performance_monitor.py, line: 722
msgid "Connected to {}"
msgstr "{}에 연결됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 17
msgid "Install Dependencies"
msgstr "종속성 설치"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 30
msgid "Installing required components..."
msgstr "필수 구성 요소 설치 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 56
msgid ""
"Embedded terminal not available (vte4 not found).\n"
"Opening external terminal for installation...\n"
"Please wait for the installation to finish in the other window."
msgstr ""
"임베디드 터미널을 사용할 수 없습니다 (vte4를 찾을 수 없음).\n"
"설치를 위해 외부 터미널을 엽니다...\n"
"다른 창에서 설치가 완료될 때까지 기다려 주십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 67
msgid "Starting..."
msgstr "시작 중..."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 70
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1262
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 464
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 587
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 620
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 648
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 692
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1443
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 672
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 784
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 77
msgid "Done! Press Enter to close..."
msgstr "완료! 종료하려면 Enter 키를 누르세요..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 85
msgid "Running in external terminal. Restart after completion."
msgstr "외부 터미널에서 실행 중입니다. 완료 후 재시작합니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 85
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 126
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1232
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 86
msgid "Error: No terminal detected."
msgstr "오류: 터미널이 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 86
msgid ""
"Execute manually:\n"
"{}"
msgstr ""
"수동으로 실행:  \n"
"{}"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 89
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1669
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 91
msgid "Error: {}"
msgstr "오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 92
msgid "Embedded terminal error: {}. Trying external..."
msgstr "임베디드 터미널 오류: {}. 외부 시도 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 109
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "설치가 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 113
msgid "Finish"
msgstr "완료"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/installer_window.py, line: 124
msgid "Installation failed. Exit code: {}"
msgstr "설치 실패. 종료 코드: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 53
msgid "🎮 Network Created Successfully!"
msgstr "🎮 네트워크가 성공적으로 생성되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 58
msgid ""
"Share the info below with your friends so they can join via \"Connect to Private Network\" and play "
"together!"
msgstr "아래 정보를 친구들과 공유하여 \"개인 네트워크에 연결\"을 통해 함께 플레이할 수 있도록 하세요!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 86
msgid "📤 Share with Your Friends"
msgstr "📤 친구와 공유하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 88
msgid "Your friends only need these 2 items to join your network."
msgstr "당신의 친구들은 네트워크에 가입하기 위해 이 2가지 항목만 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 93
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 864
msgid "Server Domain"
msgstr "서버 도메인"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 101
msgid "Copy domain"
msgstr "도메인 복사"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 107
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1197
msgid "Auth Key (Friends)"
msgstr "인증 키 (친구)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 115
msgid "Copy auth key"
msgstr "인증 키 복사"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 122
msgid "📋 How to Connect"
msgstr "연결하는 방법"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 124
msgid "Both you AND your friends must connect!"
msgstr "당신과 당신의 친구 모두 연결해야 합니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 129
msgid "1. Open \"Connect to Private Network\""
msgstr "\"개인 네트워크에 연결\" 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 129
msgid "In the sidebar menu"
msgstr "사이드바 메뉴에서"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
msgid "2. Enter domain and Auth Key"
msgstr "2. 도메인 및 인증 키 입력"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
msgid "Paste the data shown above"
msgstr "위에 표시된 데이터를 붙여넣으세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 130
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 131
msgid "3. Click \"Establish Connection\""
msgstr "3. \"연결 설정\"을 클릭하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 131
msgid "Play together over the internet!"
msgstr "인터넷을 통해 함께 플레이하세요!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 142
msgid "🔧 Server Details"
msgstr "🔧 서버 세부정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 146
msgid "Web Interface"
msgstr "웹 인터페이스"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 147
msgid "API URL"
msgstr "API URL"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 148
msgid "Public IP"
msgstr "공용 IP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 149
msgid "Local IP"
msgstr "로컬 IP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 150
msgid "API Key (Admin UI)"
msgstr "API 키 (관리자 UI)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 189
msgid "Save and Finish"
msgstr "저장하고 완료하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 204
msgid "Save to File"
msgstr "파일에 저장"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 215
msgid "Share"
msgstr "공유"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 226
msgid "This info is saved in \"Connect to Private Network\" → \"Previous Networks\""
msgstr "이 정보는 \"개인 네트워크에 연결\" → \"이전 네트워크\"에 저장됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 262
msgid "Save Connection Info"
msgstr "연결 정보 저장"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 275
msgid "File saved: {}"
msgstr "파일이 저장되었습니다: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 278
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1249
msgid "Error saving: {}"
msgstr "저장 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 288
msgid "Connection info copied! Paste it in any app to share."
msgstr "연결 정보가 복사되었습니다! 어떤 앱에든 붙여넣어 공유하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 315
msgid "Preparing connection..."
msgstr "연결 준비 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 316
msgid "Checking dependencies..."
msgstr "종속성 확인 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 317
msgid "Configuring Tailscale client..."
msgstr "Tailscale 클라이언트 구성 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 318
msgid "Logging in to network..."
msgstr "네트워크에 로그인 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 319
msgid "Verifying connection..."
msgstr "연결 확인 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 320
msgid "Connection established!"
msgstr "연결이 설정되었습니다!"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 367
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 73
msgid "Create Private Network"
msgstr "개인 네트워크 만들기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 369
msgid ""
"Set up your own Headscale VPN server with automatic DNS configuration via Cloudflare. This allows "
"you and your friends to connect securely over the internet."
msgstr "Cloudflare를 통한 자동 DNS 구성이 포함된 자신의 Headscale VPN 서버를 설정하세요. 이를 통해 당신과 친구들이 인터넷을 통해 안전하게 연결할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 376
msgid "Server Configuration"
msgstr "서버 구성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 377
msgid "Enter your Cloudflare credentials to automate the installation"
msgstr "Cloudflare 자격 증명을 입력하여 설치를 자동화하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 379
msgid "Enter your domain"
msgstr "도메인을 입력하세요"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 380
msgid "e.g.: myserver.us.kg"
msgstr "myserver.us.kg"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 382
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 672
msgid "Zone ID"
msgstr "존 ID"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 383
msgid "Found in Cloudflare Overview page"
msgstr "Cloudflare 개요 페이지에서 찾음"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 385
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 682
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 386
msgid "Token with DNS Edit permission"
msgstr "DNS 편집 권한이 있는 토큰"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 442
msgid "View access information"
msgstr "액세스 정보 보기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 478
msgid "Preparing environment..."
msgstr "환경 준비 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 479
msgid "Installing Docker..."
msgstr "도커 설치 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 480
msgid "Configuring Headscale..."
msgstr "헤드스케일 구성 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 481
msgid "Setting up Caddy reverse proxy..."
msgstr "Caddy 리버스 프록시 설정 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 482
msgid "Configuring DNS records..."
msgstr "DNS 레코드 구성 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 483
msgid "Generating access keys..."
msgstr "액세스 키 생성 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 484
msgid "Finalizing installation..."
msgstr "설치 마무리 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 502
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1764
msgid "Install Server"
msgstr "서버 설치"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 508
msgid "Instructions"
msgstr "지침"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 527
msgid "Domain is required"
msgstr "도메인이 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 530
msgid "Zone ID is required"
msgstr "존 ID가 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 533
msgid "API Token is required"
msgstr "API 토큰이 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 548
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 557
msgid "Setup Instructions"
msgstr "설치 지침"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 558
msgid "Step-by-step guide to create your private network"
msgstr "개인 네트워크를 만드는 단계별 가이드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 578
msgid "1. Register a Free Domain"
msgstr "무료 도메인 등록"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 579
msgid "Get a free .us.kg domain to use with your server"
msgstr "서버와 함께 사용할 무료 .us.kg 도메인을 받으세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 582
msgid "Access DigitalPlat Domain"
msgstr "디지털플랫 도메인에 접근하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 583
msgid "Register and get your free domain (e.g.: myserver.us.kg)"
msgstr "등록하고 무료 도메인(예: myserver.us.kg)을 받으세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 586
msgid "Open Site"
msgstr "사이트 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 597
msgid "Steps at DigitalPlat"
msgstr "디지털플랫의 단계"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 599
msgid ""
"1. Create an account or login\n"
"2. Choose a .us.kg domain\n"
"3. Complete the simple registration\n"
"4. Write down the domain you obtained (e.g.: myserver.us.kg)"
msgstr ""
"1. 계정을 생성하거나 로그인하세요\n"
"2. .us.kg 도메인을 선택하세요\n"
"3. 간단한 등록을 완료하세요\n"
"4. 획득한 도메인을 적어두세요 (예: myserver.us.kg)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 613
msgid "2. Configure Cloudflare"
msgstr "2. 클라우드플레어 구성하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 614
msgid "Point your domain to Cloudflare for DNS management"
msgstr "Cloudflare로 DNS 관리를 위해 도메인을 지정하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 617
msgid "Access Cloudflare Dashboard"
msgstr "Cloudflare 대시보드에 액세스하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 618
msgid "Create a free account and add your domain"
msgstr "무료 계정을 생성하고 도메인을 추가하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 621
msgid "Open Cloudflare"
msgstr "클라우드플레어 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 632
msgid "Setup Steps"
msgstr "설치 단계"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 634
msgid ""
"1. Click 'Add a site' → Enter your domain\n"
"2. Choose the FREE plan\n"
"3. Write down the 2 nameservers provided\n"
"4. Go back to your domain provider (DigitalPlat)\n"
"5. Replace the DNS with Cloudflare's nameservers\n"
"6. Wait for DNS propagation (may take a few minutes)"
msgstr ""
"1. '사이트 추가' 클릭 → 도메인 입력\n"
"2. 무료 요금제 선택\n"
"3. 제공된 2개의 네임서버 기록\n"
"4. 도메인 제공업체(DigitalPlat)로 돌아가기\n"
"5. DNS를 Cloudflare의 네임서버로 교체\n"
"6. DNS 전파 대기(몇 분 소요될 수 있음)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 646
msgid "Update Nameservers"
msgstr "네임서버 업데이트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 647
msgid "Open domain panel to change NS records"
msgstr "NS 레코드를 변경하기 위한 도메인 패널 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 650
msgid "Domain Panel"
msgstr "도메인 패널"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 668
msgid "3. Get API Credentials"
msgstr "3. API 자격 증명 받기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 669
msgid "Obtain your Zone ID and API Token from Cloudflare"
msgstr "Cloudflare에서 귀하의 존 ID 및 API 토큰을 얻으십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 674
msgid ""
"1. In Cloudflare, click on your domain\n"
"2. Scroll down to the 'API' section on the right\n"
"3. Copy the 'Zone ID' value"
msgstr ""
"1. Cloudflare에서 도메인을 클릭하세요.\n"
"2. 오른쪽의 'API' 섹션으로 스크롤하세요.\n"
"3. 'Zone ID' 값을 복사하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 684
msgid ""
"1. Click 'Get your API token' (below Zone ID)\n"
"2. Click 'Create Token'\n"
"3. Use template: 'Edit zone DNS' → 'Use template'\n"
"4. Configure:\n"
"   • Token name: VPN-Token\n"
"   • Permissions: Zone - DNS - Edit\n"
"   • Zone: Select your domain\n"
"5. Click 'Continue to summary' → 'Create Token'\n"
"6. Copy token IMMEDIATELY (shown only once!)"
msgstr ""
"1. 'API 토큰 받기' 클릭 (Zone ID 아래)\n"
"2. '토큰 생성' 클릭\n"
"3. 템플릿 사용: '존 DNS 편집' → '템플릿 사용'\n"
"4. 구성:\n"
"   • 토큰 이름: VPN-토큰\n"
"   • 권한: 존 - DNS - 편집\n"
"   • 존: 도메인 선택\n"
"5. '요약으로 계속' 클릭 → '토큰 생성'\n"
"6. 토큰을 즉시 복사하세요 (한 번만 표시됨!)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 703
msgid "4. Configure DNS Records in Cloudflare"
msgstr "4. Cloudflare에서 DNS 레코드 구성하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 704
msgid "Create DNS records pointing to your public IP"
msgstr "공용 IP를 가리키는 DNS 레코드를 생성하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 708
msgid "Your Public IP"
msgstr "당신의 공용 IP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 709
msgid "Use this IP for the A record below"
msgstr "아래 A 레코드에 이 IP를 사용하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 712
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 720
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 365
msgid "Copy IP"
msgstr "IP 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 740
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 741
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 787
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1239
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1245
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 562
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 600
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 746
msgid "A Record"
msgstr "A 레코드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 748
msgid ""
"In Cloudflare → DNS → Records → 'Add record':\n"
"• Type: A\n"
"• Name: @\n"
"• Content: YOUR-PUBLIC-IP (shown above)\n"
"• Proxy: OFF (gray cloud — IMPORTANT!)"
msgstr ""
"클라우드플레어 → DNS → 레코드 → '레코드 추가':\n"
"• 유형: A\n"
"• 이름: @\n"
"• 내용: YOUR-PUBLIC-IP (위에 표시됨)\n"
"• 프록시: 끔 (회색 구름 — 중요!)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 758
msgid "CNAME Record"
msgstr "CNAME 레코드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 760
msgid ""
"Add another record:\n"
"• Type: CNAME\n"
"• Name: www\n"
"• Target: @\n"
"• Proxy: OFF"
msgstr ""
"기록 추가:\n"
"• 유형: CNAME\n"
"• 이름: www\n"
"• 대상: @\n"
"• 프록시: 끔"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 775
msgid "5. Configure Router (Port Forwarding)"
msgstr "5. 라우터 구성 (포트 포워딩)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 776
msgid "Open the required ports on your router"
msgstr "라우터에서 필요한 포트를 엽니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 779
msgid "Access Your Router"
msgstr "라우터에 액세스하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 781
msgid ""
"1. Open your browser and go to 192.168.1.1 (or your router's IP)\n"
"2. Find 'Port Forwarding' or 'NAT' settings"
msgstr ""
"1. 브라우저를 열고 192.168.1.1(또는 라우터의 IP)로 이동합니다.\n"
"2. '포트 포워딩' 또는 'NAT' 설정을 찾습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 788
msgid "Web Interface and API"
msgstr "웹 인터페이스 및 API"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 789
msgid "Admin Panel (Headscale UI)"
msgstr "관리자 패널 (헤드스케일 UI)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 790
msgid "Peer-to-peer VPN data"
msgstr "피어 투 피어 VPN 데이터"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 800
msgid "Find your local IP"
msgstr "로컬 IP 찾기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 801
msgid "Run 'hostname -I' in a terminal to find your local IP address"
msgstr "터미널에서 'hostname -I'를 실행하여 로컬 IP 주소를 찾으세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 811
msgid "✅ Quick Summary"
msgstr "✅ 간단 요약"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 812
msgid "Checklist before clicking 'Install Server'"
msgstr "'서버 설치'를 클릭하기 전 체크리스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 815
msgid "1. Register free domain at DigitalPlat"
msgstr "디지털플랫에서 무료 도메인 등록하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 816
msgid "2. Change DNS to Cloudflare nameservers"
msgstr "2. DNS를 Cloudflare 네임서버로 변경하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 817
msgid "3. Get Zone ID + Create API Token"
msgstr "3. 존 ID 가져오기 + API 토큰 생성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 818
msgid "4. Create A record with your IP (proxy OFF)"
msgstr "4. IP로 레코드 생성하기 (프록시 끔)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 819
msgid "5. Open ports 8080, 9443, 41641 on router"
msgstr "라우터에서 포트 8080, 9443, 41641을 엽니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 855
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 78
msgid "Connect to Private Network"
msgstr "개인 네트워크에 연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 857
msgid ""
"Join an existing Headscale private network. You need a Server Domain and an Auth Key provided by "
"the network administrator."
msgstr "기존 Headscale 개인 네트워크에 가입하세요. 네트워크 관리자에게 제공된 서버 도메인과 인증 키가 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 863
msgid "Connection Details"
msgstr "연결 세부정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 865
msgid "Auth Key"
msgstr "인증 키"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 937
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1908
msgid "Establish Connection"
msgstr "연결 설정"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 962
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 224
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 417
msgid "Connect"
msgstr "연결하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 973
msgid "Network Devices"
msgstr "네트워크 장치"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 991
msgid "IP"
msgstr "IP"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/network.py, line: 267
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 992
msgid "Host"
msgstr "호스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 993
msgid "User"
msgstr "사용자"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 994
msgid "System"
msgstr "시스템"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 995
msgid "Connection"
msgstr "연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 996
msgid "Traffic (Tx/Rx)"
msgstr "트래픽 (Tx/Rx)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 997
msgid "Ping"
msgstr "핑"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1013
msgid "Status"
msgstr "상태"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1031
msgid "Previous Networks"
msgstr "이전 네트워크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1067
msgid "No History"
msgstr "기록 없음"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1069
msgid "Your created networks will appear here."
msgstr "생성한 네트워크가 여기에 표시됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1083
msgid "History is Empty"
msgstr "기록이 비어 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1111
msgid "Reconnect"
msgstr "재연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1120
msgid "Save to TXT"
msgstr "TXT로 저장"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1128
msgid "Delete from history"
msgstr "기록에서 삭제"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1137
msgid "Domain"
msgstr "도메인"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1145
msgid "Copy Domain"
msgstr "도메인 복사"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1191
msgid "API Key"
msgstr "API 키"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1215
msgid "Incomplete data in history"
msgstr "이력에 불완전한 데이터가 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1225
msgid "Save Network Information"
msgstr "네트워크 정보 저장"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1247
msgid "File saved!"
msgstr "파일이 저장되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1257
msgid "Delete History?"
msgstr "기록 삭제?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1258
msgid "Are you sure you want to remove ID {} from history?"
msgstr "정말로 ID {}를 기록에서 제거하시겠습니까?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1263
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1289
msgid "Deleted from history"
msgstr "기록에서 삭제됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1291
msgid "Error deleting: {}"
msgstr "삭제 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1313
msgid "Copied: {}"
msgstr "복사됨: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1498
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1529
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1542
msgid "Installation Log"
msgstr "설치 로그"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1498
msgid "Connection Log"
msgstr "연결 로그"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1759
msgid "✅ Installation complete!"
msgstr "✅ 설치 완료!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1763
msgid "Success!"
msgstr "성공!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1767
msgid "❌ Installation failed"
msgstr "❌ 설치 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1768
msgid "Installation failed"
msgstr "설치 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1769
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1914
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하세요"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1779
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1788
msgid "Network Established"
msgstr "네트워크가 설정되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1833
msgid "Configuration saved to history"
msgstr "구성이 기록에 저장되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1836
msgid "Error saving history: {}"
msgstr "히스토리 저장 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1842
msgid "Fill all fields"
msgstr "모든 필드를 채우세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1848
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1904
msgid "✅ Connection established!"
msgstr "✅ 연결이 설정되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1907
msgid "Connected successfully!"
msgstr "연결에 성공했습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1912
msgid "❌ Connection failed"
msgstr "❌ 연결 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/private_network_view.py, line: 1913
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 22
msgid "Preferências"
msgstr "선호 사항"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 38
msgid "Geral"
msgstr "일반"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 43
msgid "Aparência"
msgstr "모양"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 47
msgid "Tema"
msgstr "테마"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 48
msgid "Escolha o esquema de cores"
msgstr "색 구성표를 선택하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 51
msgid "Automático"
msgstr "자동으로"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 52
msgid "Claro"
msgstr "클라로"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 53
msgid "Escuro"
msgstr "어두운"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 74
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 81
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 249
msgid "Restaurar"
msgstr "복원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 78
msgid "Restaurar Padrões"
msgstr "기본값 복원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 79
msgid "Redefinir todas as configurações para o padrão"
msgstr "모든 설정을 기본값으로 재설정합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 89
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 92
msgid "Limpar Tudo"
msgstr "모두 지우기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 90
msgid "Remover logs, configurações, servidores e dados salvos"
msgstr "로그, 설정, 서버 및 저장된 데이터 제거"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 64
msgid "Avançado"
msgstr "고급"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 69
msgid "Caminhos"
msgstr "경로"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 72
msgid "Diretório de Configuração"
msgstr "구성 디렉토리"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 79
msgid "Copiar Caminho"
msgstr "경로 복사"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 88
msgid "Logs e Depuração"
msgstr "로그 및 디버깅"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 91
msgid "Logs Detalhados"
msgstr "상세 로그"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 92
msgid "Ativar logging verbose para depuração"
msgstr "로깅 자세히 활성화하여 디버깅합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 97
msgid "Limpar Logs"
msgstr "로그 지우기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 98
msgid "Remover arquivos de log antigos"
msgstr "오래된 로그 파일 제거"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 100
msgid "Limpar"
msgstr "지우기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 158
msgid "Logs Limpos"
msgstr "로그 정리"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 158
msgid "Arquivos de log antigos foram removidos."
msgstr "오래된 로그 파일이 제거되었습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 199
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 305
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 199
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 305
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 196
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 302
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 701
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 141
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 686
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 750
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 141
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 686
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 750
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 190
msgid "Caminho copiado!"
msgstr "경로가 복사되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 247
msgid "Restaurar Padrões?"
msgstr "기본값 복원?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 247
msgid ""
"Isso redefinirá todas as configurações do aplicativo para os valores originais. Dados de pareamento "
"não serão perdidos."
msgstr "이 작업은 애플리케이션의 모든 설정을 원래 값으로 재설정합니다. 페어링 데이터는 손실되지 않습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 248
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 286
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 295
msgid "Cancelar"
msgstr "취소"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 277
msgid "Configurações Restauradas!"
msgstr "설정이 복원되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 285
msgid "Limpar TUDO?"
msgstr "모두 지우기?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 285
msgid ""
"ATENÇÃO: Isso apagará TODOS os dados, logs, configurações e servidores salvos. O aplicativo será "
"fechado."
msgstr "주의: 이 작업은 모든 데이터, 로그, 설정 및 저장된 서버를 삭제합니다. 애플리케이션이 종료됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 287
msgid "Apagar Tudo"
msgstr "모두 지우기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 294
msgid "Tem Certeza Absoluta?"
msgstr "확실합니까?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 294
msgid "Esta ação é IRREVERSÍVEL. Você perderá todos os dados configurados."
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 설정된 모든 데이터가 손실됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 296
msgid "Sim, Apagar Tudo"
msgstr "예, 모두 지우기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/preferences.py, line: 339
msgid "Erro ao Limpar"
msgstr "지우는 중 오류 발생"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 20
msgid "Sunshine Game Stream Host"
msgstr "선샤인 게임 스트림 호스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 21
msgid "High-performance game stream host. Required to share your games."
msgstr "고성능 게임 스트림 호스트. 게임을 공유해야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 28
msgid "Moonlight Game Stream Client"
msgstr "문라이트 게임 스트림 클라이언트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 29
msgid "Game stream client. Required to connect to other hosts."
msgstr "게임 스트림 클라이언트. 다른 호스트에 연결해야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 35
msgid "Docker Engine"
msgstr "도커 엔진"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 36
msgid "Container platform. Required for the private network server."
msgstr "컨테이너 플랫폼. 개인 네트워크 서버에 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 43
msgid "Tailscale / Headscale"
msgstr "테일스케일 / 헤드스케일"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 44
msgid "Mesh VPN service. Required for private network connectivity."
msgstr "메시 VPN 서비스. 개인 네트워크 연결에 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 54
msgid "Home"
msgstr "홈"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 56
msgid "Home Page"
msgstr "홈 페이지"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 59
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 330
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 117
msgid "Host Server"
msgstr "호스트 서버"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 61
msgid "Share your games"
msgstr "게임을 공유하세요."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 64
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 338
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 55
msgid "Connect to Server"
msgstr "서버에 연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 66
msgid "Connect to a host"
msgstr "호스트에 연결하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 69
msgid "Private Network"
msgstr "개인 네트워크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 75
msgid "Setup Headscale server"
msgstr "헤드스케일 서버 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 80
msgid "Join a private network"
msgstr "개인 네트워크에 가입하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 194
msgid "Service Status"
msgstr "서비스 상태"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 224
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 259
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 259
msgid "Missing"
msgstr "누락됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 265
msgid "host"
msgstr "호스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 265
msgid "connect"
msgstr "연결하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 266
msgid "Need to install {} to {}"
msgstr "{}에서 {}로 설치해야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 273
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 273
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 312
msgid "Play cooperatively over the local network"
msgstr "로컬 네트워크에서 협동 플레이하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 331
msgid "Share your games with other players on the network"
msgstr "네트워크에서 다른 플레이어와 게임을 공유하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 339
msgid "Connect to a game server on the network"
msgstr "네트워크에서 게임 서버에 연결하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 351
msgid "<span size=\"small\">Based on <b>Sunshine</b> and <b>Moonlight</b></span>"
msgstr "<span size=\"small\"> <b>선샤인</b>과 <b>문라이트</b>를 기반으로</span>"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 463
msgid "Missing Components"
msgstr "누락된 구성 요소"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 463
msgid "Sunshine and Moonlight are required. Install now?"
msgstr "태양광과 달빛이 필요합니다. 지금 설치하시겠습니까?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 464
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 513
msgid "Running"
msgstr "실행 중"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 513
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 541
msgid "Moonlight not found"
msgstr "문라이트를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 582
msgid "Containers"
msgstr "컨테이너"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 557
msgid "Action {} sent to {}"
msgstr "작업 {}가 {}에 전송되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 561
msgid "Error executing command: {}"
msgstr "명령 실행 오류: {}"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 564
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 868
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 198
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 206
msgid "Stop"
msgstr "중지"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 564
msgid "Start"
msgstr "시작"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 570
msgid "Restart"
msgstr "재시작"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 576
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 576
msgid "Enable"
msgstr "활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 619
msgid "Private Network Containers"
msgstr "개인 네트워크 컨테이너"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 627
msgid "Running (Caddy + Headscale)"
msgstr "실행 중 (Caddy + Headscale)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 633
msgid "Stop Containers"
msgstr "컨테이너 중지"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 633
msgid "Start Containers"
msgstr "컨테이너 시작"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/main_window.py, line: 639
msgid "Restart Containers"
msgstr "컨테이너 재시작"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 63
msgid "Moonlight"
msgstr "문라이트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 73
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 78
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 85
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 90
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 96
msgid "Frame Rate (FPS)"
msgstr "프레임 속도 (FPS)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 102
msgid "Video Bitrate"
msgstr "비디오 비트 전송률"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 114
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 123
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 116
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 125
msgid "Borderless Window"
msgstr "테두리 없는 창"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 116
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 125
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 116
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 125
msgid "Windowed"
msgstr "창 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 124
msgid "V-Sync"
msgstr "V-싱크"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 124
msgid "Visual Synchronization"
msgstr "비주얼 동기화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 125
msgid "Frame Pacing"
msgstr "프레임 페이싱"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 125
msgid "Improve smoothness"
msgstr "부드러움 향상"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 129
msgid "Input Settings"
msgstr "입력 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 131
msgid "Optimize mouse for Remote Desktop"
msgstr "원격 데스크톱용 마우스 최적화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 132
msgid "Capture system shortcuts"
msgstr "시스템 단축키 캡처"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 133
msgid "Use touchscreen as virtual trackpad"
msgstr "터치스크린을 가상 트랙패드로 사용하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 134
msgid "Invert mouse left/right buttons"
msgstr "마우스 왼쪽/오른쪽 버튼 반전"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 135
msgid "Invert scroll wheel direction"
msgstr "스크롤 휠 방향 반전"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 139
msgid "Audio Settings"
msgstr "오디오 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 143
msgid "Audio Configuration"
msgstr "오디오 구성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 145
msgid "Stereo"
msgstr "스테레오"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 153
msgid "Mute host PC speakers while streaming"
msgstr "스트리밍 중 호스트 PC 스피커 음소거"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 154
msgid "Mute audio when Moonlight is not the active window"
msgstr "활성 창이 아닐 때 Moonlight의 오디오 음소거"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 158
msgid "Controller Settings"
msgstr "컨트롤러 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 160
msgid "Swap A/B and X/Y buttons"
msgstr "A/B 및 X/Y 버튼을 교환합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 161
msgid "Force controller #1 always connected"
msgstr "강제 컨트롤러 #1 항상 연결됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 162
msgid "Enable mouse control with gamepad"
msgstr "게임패드로 마우스 제어 활성화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 163
msgid "Process controller input in background"
msgstr "백그라운드에서 프로세스 컨트롤러 입력 처리"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 167
msgid "Host Settings"
msgstr "호스트 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 169
msgid "Optimize game settings for streaming"
msgstr "스트리밍을 위한 게임 설정 최적화"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 170
msgid "Quit app on host after streaming ends"
msgstr "스트리밍이 끝난 후 호스트에서 앱 종료"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 174
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 255
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 178
msgid "Video Decoder"
msgstr "비디오 디코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 180
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 191
msgid "Automatic (Recommended)"
msgstr "자동 (권장)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 180
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 189
msgid "Video Codec"
msgstr "비디오 코덱"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 199
msgid "Enable HDR (Experimental)"
msgstr "HDR 활성화 (실험적)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 200
msgid "Enable YUV 4:4:4 (Experimental)"
msgstr "YUV 4:4:4 활성화 (실험적)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 201
msgid "Unlock bitrate limit (Experimental)"
msgstr "비트레이트 제한 해제 (실험적)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 202
msgid "Discover PCs automatically"
msgstr "PC를 자동으로 검색합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 203
msgid "Check for blocked connections automatically"
msgstr "차단된 연결을 자동으로 확인합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 204
msgid "Show performance stats while streaming"
msgstr "스트리밍 중 성능 통계 표시"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 208
msgid "UI Settings"
msgstr "UI 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 210
msgid "Show connection quality warnings"
msgstr "연결 품질 경고 표시"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/moonlight_preferences.py, line: 211
msgid "Keep display active during streaming"
msgstr "스트리밍 중에 디스플레이 활성 유지"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 36
msgid "Detecting bandwidth..."
msgstr "대역폭 감지 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 42
msgid "Suggested bitrate: {} Mbps"
msgstr "제안된 비트 전송률: {} Mbps"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 56
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 158
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 177
msgid "Find and connect to the host using the options below."
msgstr "아래 옵션을 사용하여 호스트를 찾고 연결하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 67
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 947
msgid "Shortcuts & Instructions"
msgstr "단축키 및 지침"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 64
msgid "Discover"
msgstr "발견하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 67
msgid "Manual"
msgstr "매뉴얼"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 361
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 382
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 70
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 438
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN 코드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 82
msgid "Client Settings"
msgstr "클라이언트 설정"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 127
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 83
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 85
msgid "Stream resolution"
msgstr "스트림 해상도"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 87
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 98
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 754
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 765
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 91
msgid "Native Resolution (Adaptive)"
msgstr "네이티브 해상도 (적응형)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 91
msgid "Use screen/window resolution"
msgstr "화면/창 해상도 사용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 96
msgid "Video smoothness"
msgstr "비디오 부드러움"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 109
msgid "Apply and Reconnect"
msgstr "적용 및 재연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 115
msgid "Bitrate (Quality)"
msgstr "비트 전송률 (품질)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 115
msgid "Adjust bandwidth (0.5 - 150 Mbps)"
msgstr "대역폭 조정 (0.5 - 150 Mbps)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 119
msgid "Detect"
msgstr "감지하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 123
msgid "How the window will be displayed"
msgstr "창이 어떻게 표시될지"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 224
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 352
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 128
msgid "Audio"
msgstr "오디오"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 128
msgid "Receive audio streaming"
msgstr "오디오 스트리밍 수신"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 130
msgid "Hardware Decoding"
msgstr "하드웨어 디코딩"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 130
msgid "Use GPU for decoding"
msgstr "디코딩에 GPU 사용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 148
msgid "Host connected: {}"
msgstr "호스트 연결됨: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 149
msgid "Active Session"
msgstr "활성 세션"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 163
msgid "Moonlight closed"
msgstr "문라이트 종료"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 177
msgid "Host connected. Click Stop to disconnect."
msgstr "호스트가 연결되었습니다. 연결을 끊으려면 중지 버튼을 클릭하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 220
msgid "Connect to {}"
msgstr "{}에 연결합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 220
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 278
msgid "Connect to Selected"
msgstr "선택한 항목에 연결"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 227
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 434
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 458
msgid "Connect with PIN"
msgstr "PIN으로 연결하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 231
msgid "Applying settings..."
msgstr "설정 적용 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 255
msgid "Discovered Hosts"
msgstr "발견된 호스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 256
msgid "Scroll to list all found devices."
msgstr "모든 발견된 장치를 나열하려면 스크롤하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 307
msgid "Searching for hosts..."
msgstr "호스트 검색 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 319
msgid "No hosts found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 368
msgid "IP Copied: {}"
msgstr "IP가 복사되었습니다: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 381
msgid "Connection Data"
msgstr "연결 데이터"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 382
msgid "Enter server IP and port"
msgstr "서버 IP와 포트를 입력하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 385
msgid "IP/Hostname"
msgstr "IP/호스트 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 389
msgid "Port"
msgstr "포트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 393
msgid "Use IPv6"
msgstr "IPv6 사용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 435
msgid "Enter the 6-digit PIN code provided by the host"
msgstr "호스트가 제공한 6자리 PIN 코드를 입력하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 472
msgid "Clicked Connect..."
msgstr "연결 클릭됨..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 560
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 598
msgid "Active Stream"
msgstr "활성 스트림"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 562
msgid "Failed to connect. Verify if Moonlight is paired."
msgstr "연결에 실패했습니다. Moonlight가 연결되어 있는지 확인하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 600
msgid "Failed to connect"
msgstr "연결 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 620
msgid "Attempting automatic pairing PIN: {}"
msgstr "자동 페어링 PIN 시도: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 623
msgid "Automatic pairing sent!"
msgstr "자동 쌍짓기 전송 완료!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 634
msgid "Starting pairing..."
msgstr "페어링 시작 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 651
msgid "Paired successfully!"
msgstr "연결이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 653
msgid "Pairing Error"
msgstr "페어링 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 653
msgid ""
"Could not pair with host.\n"
"Verify the PIN was entered correctly."
msgstr ""
"호스트와 연결할 수 없습니다.\n"
"PIN이 올바르게 입력되었는지 확인하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 663
msgid "Canceling connection..."
msgstr "연결 취소 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 671
msgid "Pairing Required"
msgstr "페어링 필요"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 671
msgid ""
"Moonlight needs to be paired.\n"
"\n"
"<span size=\"xx-large\" weight=\"bold\" color=\"accent-color\">{}</span>"
msgstr ""
"문라이트를 연결해야 합니다.\n"
"\n"
"<span size=\"xx-large\" weight=\"bold\" color=\"accent-color\">{}</span>"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 678
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 682
msgid ""
"Follow instructions.\n"
"\n"
"1. Provide PIN and Host <b>{}</b> to the server.\n"
"2. On the host, access Sunshine Configuration.\n"
"3. Enter PIN and Host.\n"
"4. Click Send."
msgstr ""
"1. PIN과 호스트 <b>{}</b>를 서버에 제공합니다.\n"
"2. 호스트에서 Sunshine 구성에 접근합니다.\n"
"3. PIN과 호스트를 입력합니다.\n"
"4. 보내기를 클릭합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 684
msgid "Pairing Started"
msgstr "페어링 시작됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 719
msgid "Invalid PIN"
msgstr "잘못된 PIN"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 719
msgid "Must contain 6 digits."
msgstr "6자리 이상이어야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 740
msgid "Host found: {}"
msgstr "호스트 발견: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 745
msgid "Host Not Found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 745
msgid "Could not find a host with this PIN on the local network..."
msgstr "로컬 네트워크에서 이 PIN을 가진 호스트를 찾을 수 없습니다..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 757
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 767
msgid "Set: {}"
msgstr "세트: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 759
msgid "Custom Resolution"
msgstr "사용자 정의 해상도"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 759
msgid "Enter WxH:"
msgstr "WxH 입력:"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 768
msgid "Custom FPS"
msgstr "사용자 정의 FPS"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 768
msgid "Use a number"
msgstr "숫자를 사용하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 780
msgid "Value"
msgstr "값"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 785
msgid "Apply"
msgstr "적용하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 813
msgid "Reset defaults?"
msgstr "기본값 재설정?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 813
msgid "All client settings will be restored."
msgstr "모든 클라이언트 설정이 복원됩니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 815
msgid "No"
msgstr "No"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 816
msgid "Yes"
msgstr "죄송합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 825
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 831
msgid "Restored"
msgstr "복원됨"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 968
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 969
msgid "Common shortcuts used during streaming"
msgstr "스트리밍 중에 사용되는 일반적인 단축키"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 972
msgid "Quit Stream"
msgstr "스트림 종료"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 973
msgid "Toggle Mouse Capture"
msgstr "마우스 캡처 전환"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 974
msgid "Toggle Stats Overlay"
msgstr "통계 오버레이 전환"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 975
msgid "Toggle Mouse Mode (Remote/Absolute)"
msgstr "마우스 모드 전환 (원격/절대)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 976
msgid "Switch Monitor (Multi-Head Host)"
msgstr "모니터 전환 (다중 헤드 호스트)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 977
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "전체 화면 전환"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 992
msgid "Multi-Monitor Support"
msgstr "다중 모니터 지원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 993
msgid "Instructions for hosts with multiple displays"
msgstr "여러 디스플레이가 있는 호스트를 위한 지침"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 997
msgid "Switching Monitors"
msgstr "모니터 전환"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 999
msgid ""
"If the Host PC has multiple monitors, you can switch between them easily.\n"
"\n"
"1. Use Ctrl+Alt+Shift + F1 (Screen 1), F2 (Screen 2), etc.\n"
"2. If this shortcut doesn't work, ensure 'Grab Input' is active (Ctrl+Alt+Shift + Z).\n"
"3. Why did F1/F2 stop working? The system likely updated and now requires the full shortcut combo "
"to avoid conflicts."
msgstr ""
"호스트 PC에 여러 모니터가 있는 경우 쉽게 전환할 수 있습니다.\n"
"\n"
"1. Ctrl+Alt+Shift + F1 (스크린 1), F2 (스크린 2) 등을 사용하세요.\n"
"2. 이 단축키가 작동하지 않으면 '입력 잡기'가 활성화되어 있는지 확인하세요 (Ctrl+Alt+Shift + Z).\n"
"3. 왜 F1/F2가 작동하지 않나요? 시스템이 업데이트되어 이제 충돌을 피하기 위해 전체 단축키 조합이 필요할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 1007
msgid "Troubleshooting: Shortcuts Not Working?"
msgstr "문제 해결: 단축키가 작동하지 않나요?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/guest_view.py, line: 1009
msgid ""
"If shortcuts like F1/F2/F3 are not switching screens:\n"
"• Press Ctrl+Alt+Shift + Z to toggle Mouse/Keyboard Capture.\n"
"• When capture is ON, your F-keys are sent to the remote PC.\n"
"• When capture is OFF, your local PC intercepts them."
msgstr ""
"단축키 F1/F2/F3가 화면을 전환하지 않는 경우:\n"
"• Ctrl+Alt+Shift + Z를 눌러 마우스/키보드 캡처를 전환합니다.\n"
"• 캡처가 켜져 있을 때, F키는 원격 PC로 전송됩니다.\n"
"• 캡처가 꺼져 있을 때, 로컬 PC가 이를 가로챕니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 113
msgid "Sunshine Offline"
msgstr "선샤인 오프라인"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 118
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 889
msgid "Configure and share your game for friends to connect"
msgstr "게임을 구성하고 친구들이 연결할 수 있도록 공유하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 122
msgid "Game Configuration"
msgstr "게임 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 131
msgid "Game Mode"
msgstr "게임 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 131
msgid "Select game source"
msgstr "게임 소스 선택"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 133
msgid "Full Desktop"
msgstr "전체 데스크톱"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 133
msgid "Custom App"
msgstr "맞춤형 앱"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 137
msgid "Game Selection"
msgstr "게임 선택"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 138
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 143
msgid "Choose game from list"
msgstr "목록에서 게임을 선택하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 142
msgid "Select Game"
msgstr "게임 선택"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 150
msgid "Application Details"
msgstr "애플리케이션 세부정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 151
msgid "Configure name and command"
msgstr "이름 및 명령 구성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 155
msgid "Application Name"
msgstr "애플리케이션 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 159
msgid "Command"
msgstr "명령"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 164
msgid "Streaming Settings"
msgstr "스트리밍 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 165
msgid "Quality and Players"
msgstr "품질 및 플레이어"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 182
msgid "Frames per second"
msgstr "초당 프레임"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 192
msgid "Bandwidth Limit (Mbps)"
msgstr "대역폭 제한 (Mbps)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 193
msgid "Max bitrate (0 = Unlimited)"
msgstr "최대 비트 전송률 (0 = 무제한)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 188
msgid "Hardware and Capture"
msgstr "하드웨어 및 캡처"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 189
msgid "Monitor, GPU, and Capture Method"
msgstr "모니터, GPU 및 캡처 방법"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 193
msgid "Monitor / Display"
msgstr "모니터 / 디스플레이"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 194
msgid "Select the display to capture"
msgstr "캡처할 디스플레이를 선택하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 202
msgid "Graphics Card / Encoder"
msgstr "그래픽 카드 / 인코더"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 203
msgid "Choose hardware for video encoding"
msgstr "비디오 인코딩을 위한 하드웨어 선택"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 211
msgid "Capture Method"
msgstr "캡처 방법"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 212
msgid "Wayland (recommended), X11 (legacy), or KMS (direct)"
msgstr "Wayland (권장), X11 (구형), 또는 KMS (직접)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 214
msgid "KMS (Direct)"
msgstr "KMS (직접)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 238
msgid "Efficient Codecs (HEVC/AV1)"
msgstr "효율적인 코덱(HEVC/AV1)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 239
msgid "Enable H.265/AV1 for better quality at lower bitrate (Requires support)"
msgstr "더 낮은 비트 전송률로 더 나은 품질을 위해 H.265/AV1 활성화(지원 필요)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 244
msgid "Optimization Mode"
msgstr "최적화 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 245
msgid "Balance between responsiveness and image quality"
msgstr "응답성과 이미지 품질 간의 균형"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 247
msgid "Low Latency (Fastest)"
msgstr "저지연 (가장 빠름)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 248
msgid "Balanced (Default)"
msgstr "균형 잡힌 (기본값)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 249
msgid "High Quality (Best Image)"
msgstr "고화질 (최고 이미지)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 255
msgid "Wi-Fi / Unstable Network Mode"
msgstr "Wi-Fi / 불안정한 네트워크 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 256
msgid "Increases error correction (FEC) to prevent glitches"
msgstr "글리치를 방지하기 위해 오류 수정(FEC)을 증가시킵니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 225
msgid "Sound settings"
msgstr "사운드 설정"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 229
msgid "Host Audio Output"
msgstr "호스트 오디오 출력"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 230
msgid "Where YOU will hear the game sound"
msgstr "당신이 게임 사운드를 들을 곳"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 305
msgid "Audio Output Mode"
msgstr "오디오 출력 모드"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 306
msgid "Determine where the game sound will be played"
msgstr "게임 사운드가 재생될 위치를 결정하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 313
msgid "Guest + Host"
msgstr "게스트 + 호스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 245
msgid "Audio Mixer (Sources)"
msgstr "오디오 믹서 (소스)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 246
msgid "Manage audio sources"
msgstr "오디오 소스 관리"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 256
msgid "Input, Network, and Access"
msgstr "입력, 네트워크, 및 접근"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 266
msgid "Automatic UPnP"
msgstr "자동 UPnP"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 267
msgid "Automatically configure router ports"
msgstr "라우터 포트 자동 구성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 272
msgid "Address Family (IPv4 + IPv6)"
msgstr "주소 패밀리 (IPv4 + IPv6)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 273
msgid "Enable simultaneous IPv4 and IPv6 support on server"
msgstr "서버에서 IPv4 및 IPv6 지원을 동시에 활성화합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 278
msgid "Origin Web UI Allowed (WAN)"
msgstr "오리진 웹 UI 허용됨 (WAN)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 279
msgid "Allows anyone to access the web interface (Anyone may access Web UI)"
msgstr "누구나 웹 인터페이스에 접근할 수 있습니다 (누구나 웹 UI에 접근할 수 있습니다)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 284
msgid "Configure Firewall (IPv6)"
msgstr "방화벽 구성 (IPv6)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 285
msgid "Open TCP/UDP ports required for external connection"
msgstr "외부 연결을 위해 필요한 TCP/UDP 포트 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 288
msgid "Configure"
msgstr "구성하다"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 310
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 909
msgid "Start Server"
msgstr "서버 시작"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 317
msgid "Configure Sunshine"
msgstr "선샤인 구성하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 325
msgid "Enter PIN"
msgstr "PIN 입력"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 342
msgid "Information"
msgstr "정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 347
msgid "Game"
msgstr "게임"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 357
msgid "Use PIN Code to Connect"
msgstr "PIN 코드를 사용하여 연결하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 358
msgid "Share this with the guest. Local network is required."
msgstr "게스트와 공유하세요. 로컬 네트워크가 필요합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 372
msgid "Copy PIN"
msgstr "PIN 복사"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 569
msgid "Insert PIN"
msgstr "PIN 입력"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 570
msgid "Enter the PIN displayed on the client device (Moonlight)."
msgstr "클라이언트 장치(Moonlight)에 표시된 PIN을 입력하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 577
msgid "PIN"
msgstr "핀"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 652
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 588
msgid "Send"
msgstr "전송"
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 601
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 665
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 705
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 307
msgid "PIN sent successfully"
msgstr "PIN이 성공적으로 전송되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 609
msgid "PIN Error"
msgstr "PIN 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 616
msgid "User Not Found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 617
msgid "No user has been created in Sunshine. It is necessary to configure a user through the browser."
msgstr "선샤인에 생성된 사용자가 없습니다. 브라우저를 통해 사용자를 구성해야 합니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 621
msgid "Open Configuration"
msgstr "구성 열기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 635
msgid "Create Sunshine User"
msgstr "선샤인 사용자 만들기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 636
msgid "Define a username and password for Sunshine."
msgstr "Sunshine에 대한 사용자 이름과 비밀번호를 정의하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 641
msgid "New User"
msgstr "새 사용자"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 643
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 649
msgid "Save and Continue"
msgstr "저장하고 계속하기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 660
msgid "User created!"
msgstr "사용자가 생성되었습니다!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 666
msgid "Error sending PIN after creation"
msgstr "생성 후 PIN 전송 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 668
msgid "Error creating user"
msgstr "사용자 생성 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 679
msgid "Sunshine Authentication"
msgstr "선샤인 인증"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 680
msgid ""
"Sunshine requires login. Enter your credentials (default: admin / password created during "
"installation)."
msgstr "Sunshine은 로그인이 필요합니다. 자격 증명을 입력하세요(기본값: admin / 설치 중 생성된 비밀번호)."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 685
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 687
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 693
msgid "Confirm"
msgstr "확인"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 709
msgid "Failed with credentials"
msgstr "자격 증명으로 실패했습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 716
msgid "Server Information"
msgstr "서버 정보"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 739
msgid "System Default"
msgstr "시스템 기본값"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 752
msgid "Error loading audio"
msgstr "오디오 로드 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 771
msgid "Output changed to: {}"
msgstr "출력이 다음으로 변경되었습니다: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 776
msgid "Configuring firewall... (Password may be requested)"
msgstr "방화벽 구성 중... (비밀번호 요청이 있을 수 있습니다)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 794
msgid "Success: {}"
msgstr "성공: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 795
msgid "Firewall Error"
msgstr "방화벽 오류"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 795
msgid "Execution failed or cancelled."
msgstr "실행이 실패했거나 취소되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 807
msgid "Error executing script: {}"
msgstr "스크립트 실행 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 843
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 847
msgid "Clicked Start Server..."
msgstr "서버 시작 클릭..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 863
msgid "Server Active - Guests can now connect"
msgstr "서버 활성화 - 손님이 이제 연결할 수 있습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 864
msgid "Active - Waiting for Connections"
msgstr "활성 - 연결 대기 중"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 890
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1041
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1045
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1068
msgid "Host + Guest"
msgstr "호스트 + 게스트"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1041
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1045
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1068
msgid "Host Only"
msgstr "호스트 전용"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1257
msgid "Host output restored: {}"
msgstr "호스트 출력이 복원되었습니다: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1153
msgid "Failed to create Virtual Audio"
msgstr "가상 오디오를 생성하지 못했습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1196
msgid "Server started"
msgstr "서버가 시작되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1256
msgid "Stopping server..."
msgstr "서버 중지 중..."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1287
msgid "Server stopped"
msgstr "서버가 중지되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1297
msgid "Sunshine stopped unexpectedly"
msgstr "햇살이 예기치 않게 중단되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1202
msgid "Check logs for details."
msgstr "로그에서 세부정보를 확인하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1411
msgid ""
"Sunshine failed to start.\n"
"\n"
"Error: {}\n"
"\n"
"If this is a dependency issue (missing libraries), try the 'Fix Dependencies' button."
msgstr ""
"선샤인이 시작되지 않았습니다.\n"
"\n"
"오류: {}\n"
"\n"
"이것이 종속성 문제(누락된 라이브러리)인 경우 '종속성 수정' 버튼을 시도하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1415
msgid "Server Failed to Start"
msgstr "서버 시작 실패"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1418
msgid "View Logs"
msgstr "로그 보기"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1442
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값 복원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1442
msgid "Do you want to restore default settings?"
msgstr "기본 설정을 복원하시겠습니까?"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1443
msgid "Restore"
msgstr "복원"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/ui/host_view.py, line: 1451
msgid "Settings Restored"
msgstr "설정이 복원되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/main.py, line: 51
msgid "Icon loaded"
msgstr "아이콘이 로드되었습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/main.py, line: 58
msgid ""
"The Story Behind the Project\n"
"\n"
"Big Remote Play was born from a real story of friendship, determination, and the passion for Free "
"Software.\n"
"\n"
"Alessandro e Silva Xavier (known as Alessandro) and Alexasandro Pacheco Feliciano (known as "
"Pacheco) wanted to play games together on BigLinux using a feature that only existed on proprietary "
"platforms like Steam Remote Play and GeForce NOW. The problem? These systems are proprietary, "
"locked to their own ecosystems. If a game wasn't available on their platform, it was nearly "
"impossible to play remotely with friends.\n"
"\n"
"Refusing to accept this limitation, Alessandro and Pacheco embarked on a journey of countless "
"attempts and extensive research. After trying many different approaches, they finally found a "
"working solution by combining multiple free software programs — including Sunshine, Moonlight, "
"scripts, and VPN tools. They had achieved what the proprietary platforms kept locked behind their "
"walls, and the best part: it was Free Software and multi-platform!\n"
"\n"
"Excited by their success, they started sharing their achievement during their live streams, which "
"generated tremendous enthusiasm from the community. However, there was a catch — the setup was "
"complicated. It required configuring multiple separate solutions: Sunshine, Moonlight, custom "
"scripts, VPN connections... it was a lot for anyone to handle.\n"
"\n"
"That's when a friend decided to step in and help develop a unified application to simplify the "
"entire process. And so, Big Remote Play was born! 🎉\n"
"\n"
"An all-in-one application that integrates everything you need for remote cooperative gaming — no "
"proprietary platforms, no restrictions, no limits on which games you can play."
msgstr ""
"프로젝트의 배경\n"
"\n"
"빅 리모트 플레이는 우정, 결단력, 그리고 자유 소프트웨어에 대한 열정의 실제 이야기에서 태어났습니다.\n"
"\n"
"알레산드로 에 실바 자비에르(알레산드로로 알려짐)와 알렉산드로 파체코 펠리시아노(파체코로 알려짐)는 빅리눅스에서 스팀 리모트 플레이와 지포스 NOW와 같은 독점 플랫폼에서만 "
"존재하는 기능을 사용하여 함께 게임을 하고 싶어했습니다. 문제는? 이러한 시스템은 독점적이며, 자체 생태계에 잠겨 있습니다. 게임이 그들의 플랫폼에서 제공되지 않으면 친구와 "
"원격으로 플레이하는 것은 거의 불가능했습니다.\n"
"\n"
"이러한 제한을 받아들이지 않기로 결심한 알레산드로와 파체코는 수많은 시도와 광범위한 연구의 여정을 시작했습니다. 여러 가지 접근 방식을 시도한 끝에, 그들은 썬샤인, 문라이트, "
"스크립트 및 VPN 도구를 포함한 여러 자유 소프트웨어 프로그램을 결합하여 작동하는 솔루션을 찾았습니다. 그들은 독점 플랫폼이 벽 뒤에 잠가 놓았던 것을 성취했으며, 가장 좋은 "
"점은: 그것이 자유 소프트웨어이자 다중 플랫폼이라는 것입니다!\n"
"\n"
"성공에 고무된 그들은 라이브 스트리밍 중에 그들의 성과를 공유하기 시작했고, 이는 커뮤니티로부터 엄청난 열정을 불러일으켰습니다. 그러나 한 가지 문제가 있었습니다 — 설정이 "
"복잡했습니다. 썬샤인, 문라이트, 사용자 정의 스크립트, VPN 연결 등 여러 개별 솔루션을 구성해야 했습니다... 이는 누구에게나 감당하기 힘든 일이었습니다.\n"
"\n"
"그때 한 친구가 나서서 전체 프로세스를 단순화하기 위한 통합 애플리케이션 개발을 도와주기로 결정했습니다. 그리고 그렇게 빅 리모트 플레이가 탄생했습니다! 🎉\n"
"\n"
"원격 협동 게임을 위한 모든 것을 통합한 올인원 애플리케이션 — 독점 플랫폼 없이, 제한 없이, 어떤 게임을 플레이할 수 있는지에 대한 제한이 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-remote-play.pot (big-remote-play)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/system_check.py, line: 124
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/system_check.py, line: 127
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/system_check.py, line: 144
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/system_check.py, line: 147
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/audio.py, line: 215
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/audio.py, line: 226
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/network.py, line: 98
msgid " (IPv6 Local)"
msgstr "(IPv6 로컬)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/network.py, line: 100
msgid " (IPv6 Global)"
msgstr "(IPv6 글로벌)"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/utils/network.py, line: 156
msgid "Host ({})"
msgstr "호스트 ({})"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 86
msgid "Sunshine failed to start (Exit code {}).\n"
msgstr "선샤인 시작 실패 (종료 코드 {})."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 88
msgid "Sunshine failed to start: {}"
msgstr "선샤인 시작 실패: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 90
msgid "Sunshine failed to start (Exit code {}). Check logs."
msgstr "선샤인 시작 실패 (종료 코드 {}). 로그를 확인하세요."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 105
msgid "Sunshine started (PID: {})"
msgstr "선샤인 시작됨 (PID: {})"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 109
msgid "Error starting Sunshine: {}"
msgstr "선샤인 시작 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 115
msgid "Sunshine is not running"
msgstr "선샤인이 실행되지 않습니다."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 312
msgid "Authentication Failed. Configure a user in Sunshine."
msgstr "인증 실패. Sunshine에서 사용자를 구성하십시오."
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 313
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 349
msgid "API Error: {} - {}"
msgstr "API 오류: {} - {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 315
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 351
msgid "Connection Error: {}"
msgstr "연결 오류: {}"
# 
# File: big-remote-play/usr/share/big-remote-play/host/sunshine_manager.py, line: 344
msgid "User created successfully"
msgstr "사용자가 성공적으로 생성되었습니다."
